一人一個一直存在但一直未敢做嘅痴撚線想法

好想試下坐監 唔知點解🤔
唔知監獄有咩做
或者想試下入精神病院
想同痴線佬做朋友

但應該想像就好美好

自殺

我係咪識你

透明人間

時間停止

你身邊都有痴線佬friend

精神病院入面其實好多正常人

想做最唔正常果個😈

或者識下同精神病院巴打做愛....

做做下咬斷你jer仔

貼圖片

買一箱red Bull

正...
好似爆裂鼻毛真拳2 d爛j咁

貼bam圖 定係自貼

又欺負小妹==

想屌你屎眼

覺得你好玩

好衰😭😭😭

眾籌殺特首,全香港當有三分之一人唔鍾意特首,三分之一嘅人每人出一百蚊請個殺手搞掂佢我諗個價錢咁好我諗啲洗手唔會拒絕

認真 由細到大都有個諗法就係殺哂全家，一啲都唔憎佢地但係會幻想如果殺到最後一個人我會有咩心情，好撚變態所以從來無同過佢地講

PS 前幾日同佢地鬧交夜晚訓唔著，個下半夜有個衝動去廚房攞把菜刀，但係最後當然無

每日清洗150個

想死

哇

細個想喺屋企整千秋

ching一定好多唔開心收埋收埋

正

燒死樓上條冚包散

唉係 收埋收埋就算架啦

好痛

自製架單人直升機飛返公司

群P 屌到中途交換屌

細個成日想衝出馬路俾車撞然後失憶

好想試下屌幻幻

我都有friend成日想比我地推出馬路

要同男人含撚

自製到直升機都仲心繫公司

無差別殺人

所以先痴撚線

真正嘅CLS公司

隊冧所有極右支持者, 獨裁者, 同恐怖分子, 全地球.

狂飲Red bull通頂打兩日機
驚暴斃上報

約炮
覺得做咗就人生玩完了
但有時真係幻想試下419

殺新移民同埋南亞佬，殺得幾多得幾多。
到最後差唔多被人發現就自殺

特首只係傀儡黎咋 你覺得由689換左做777有變過咩

邊個做都係咁 就算搵街邊個乞衣做既結果都係

最重要係後面控制班人

我細個想係門口砌噴水池

想同777做愛，二穴中出

我都係好想試下殺人
不過唔係想殺屋企人
而係幻想自己做殺手/特工類

叫雞 感受下揸人地對奶既感覺

利申 女

飛去搵樓主

做特工可能死得好慘 要做個有主角光環既特工

一個星期溫夠50個鐘書

想做特首改變返香港

新移民就要逐個逐個check清楚係咪先偷偷地殺，費時殺錯人。女人細路bb都唔會放過。

最後殺到咁上下，如果有辦法買到或者砌到槍既話，會去尖沙咀清真寺掃射，係街再射多幾件，之後情況可以既話就燒炭自殺，唔得就當場吞槍自殺。

特首樓上仲有人. 所以係好難

用全副身家玩Blackjack

哈哈平胸港女冇得揸自己哈哈

夠唔夠痴線

想試下去做雞 睇下會唔會窮

我識你？

屌你

自殺尤其係跳樓
望窗發呆就想跳落去 好想知跳落去會有咩感覺 但想做又唔敢做 最多半個身出左去又龜縮返入去

所以就係敢玩d小物件命
坐係窗邊玩電話電腦 就特別想掉部機落街
不斷挑戰極限 例如淨係三隻手指拎電話出窗玩或者係窗外轉筆呀單手睇漫畫洗啤牌etc

咁多人識我

買電動輪椅，小學嗰陣覺得唔洗郁又有得坐好正
但大個覺得好仆街

單手捏住人哋個喉嚨

呢個po發掘好多潛在罪犯
我最多痴線-.-

想將要斬開的食物就咁食
即係斬雞就唔斬，成隻雞咁咬
叉燒原條咬咁樣

好想試俾車撞係咩feel

想試下撞車、俾人用刀插嘅感覺

麥當勞加大

用百潔布打飛機

如果監獄搞體驗日，我都想試吓坐一兩個星期
犯法就不了

屌 好撚癲

極危險

雖然好on9 但我想傾盡所有感情一世只愛一個人

開後宮溝曬全天下嘅男人同女人

我都想
想入埋仔仔個屎眼

鬧老細

電話跌落街會死人

以前青山返工
同事話好多扮精神病
因為避債呀無地方住呀

攞槍去清真寺直播殺人

以前中學見到隔離女同學玩鞋 對鞋 Fing 下 Fing 下成日都好想除咗佢對鞋襪奶佢對腳

好想捐入學生妹裙底
想俾學生妹顏面騎乘

想搭扶手電梯上到一半跳落黎

表白

想做武裝組織

每次行上去啲天橋到，望落去好多架車好快咁樣行過，成日都想跳落去

我唔係有自殺傾向嘅人，但唔知點解每次一經過就會咁樣諗

敢做就做到？

好用力咁捽爆啲 bb塊面 特別係塊面好鬼死多肉個啲

拍拖

我有個friend都係咁講

好痴線

相遇5秒戰鬥
4秒插入

想做隻貓

食兩支煙

好想只做男人生意嘅鴨

之前去過青山幾次
見到啲病人講野都正正常常咁

一百米外助跑，用盡全力撞入放工時間既地鐵車廂

講係咁講，但俾做緊特首嗰條友聽佢做得太差係有性命危險，都有少少用處，起碼佢唔會好似而家啲特首日日講啲挑釁嘅說話

強姦

口爆自己

邊到痴線

細細個有親人去左，然後我好想知死左會去邊/ 冇意識嘅感覺係點

跳樓（但唔係想死）

拋低所有野之後一個人去獨遊一年

喺街求其搵個陌生人跟蹤一日

地鐵撞車

咩鳩都唔理 書都唔讀 執包袱返香港

好想揸一個女同學嘅波

打撚走哂全港蝻亞狗

上獅子山放煙花

以前屋企真係有

夫目前犯

畀車撞

想殺啲狗官貪官
仲有啲世界上嘅害蟲
做正義使者

實踐了我要做第一個客仔

想扑嘢

左右手各一個電蚊啪衝上山/效外, 然後開無雙亂舞

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

溝毒撚

坐到懲教咪知道係咩感覺

想俾人綁架

想用牙咬斷一個人既喉嚨
想開一個邪教有一班聽曬我話既人

地鐵瀨屎 今日有人做左

含撚

一見到老豆老母嗌交就想佢地離婚 所以會幻想有一日有人打劫屋企 打劫個條友殺死咗我老豆老母

譚仔大辣灌龜頭窿

快d入去陪佢地

有d嘢雖然你唔會做
但都係小心講嘢好d

以前呀公真係係間屋入面整咗個千秋比我

賣左層樓買幾部dream car

死

想辭工做全職賭徒，日日打poker

隨機消滅世上一半的人

血洗更多muslim

消滅第三世界+落後國家
攞佢啲土地造福其他人
立法生仔唔健全嘅唔準出世
出咗世先發現有問題嘅人道毀滅
人口控制

喺商場最頂樓望番落地下都會咁諗

以前小學完小息嗰陣

有堆人講啲野都係根本冇可能做到 而唔係唔敢做
咩消滅地球一半嘅人 即係你本身係超級撒亞人?
你話攞槍去殺人 我覺得唔難
但乜撚野消滅一個國家呀屌你老母

屌盡全世界嘅靚女 然後好似醫生咁 幫佢哋度高度三圍 mark 低粒lin 嘅顏色 直徑
個閪反唔反皮 內陰唇會唔會過大

可惜我天性係一個專一嘅好男人

做唔到但一直存在緊依種不切實際嘅諗法仲唔係痴撚線？

想試下中槍同比車撞

好想試下俾女人用假狗屌屎眼

起義救港
但似乎會比人話阻住佢地返工

樓主可以向劉馬車學習吓，佢做到晒

好想同班朋友d女玩多p
就算班朋友條女身材其實一般 但屌到都會好high好有征服感
有一個仲要有長腿淫腳玩

想拍戲

入政府做臥底 收集晒所有黑幕 再爆大獲
但今時今日好似爆完大獲都好似冇後果咁

cha b等緊你

強姦
成日出街見到d女好正就想屌
得別係見到d衣著特登好暴露 (背心 熱褲 短裙 黑絲) 個d就覺得佢地好淫
好想拉佢地埋一二邊教訓下佢地

Call casplay G

雖然我唔係gay
想試下同埋拍拖

同男仔

強姦暗戀嘅男仔

外國有個女人一直都想試下坐監 跟住佢就叫警察拉佢 最後真係去咗坐

偷渡
因為冇錢移民

屌 原來有同好 唔係les 但係想試下揸大波

好想乃學生妹大髀

番工遲到

很想抱月光 很想鑽漩渦

你地互揸咪得
俾我對肥仔波加入得唔得...

殺人

由細到大都好想俾車轆過隻腳
明明知道一定會受傷
但係又覺得只係俾手推車/行李/BB車轆過嘅進化版

你想做但點做呀on9?

拎把鉸剪出街 搭車嘅時候剪左前面啲頭髮

想試下死 想跳樓但諗起死嘅時候會好醜就冇做

死咗，睇下身邊嘅朋友同親人有咩反應
睇下有冇人會為咗我而喊 我究竟有冇真實地存在過？
定係我一死 關於我嘅野同我自己一樣會慢慢咁消失同被遺忘

可以啊

想一次過扔哂屋企啲野 但根本唔得
想一次任性地買野 但我冇錢

想試下好高既地方跳落黎

有幾癡線先算係癡線？
例如同步炸曬羅湖，落馬洲，高鐵同港珠澳口岸？

配合晒你個名

睇海嘯

申請認識劉馬車

同一堆fd 入貼紙相機除褲影相

想試下就咁飛去一個地方 然後就咁留係果度

屌原來im not alone

好想試下有個女朋友太瘋狂了個諗法

坐監又唔駛返工 又有人養 好似好hea咁

睇av強姦情節 個男迫條女含撚 點解條女唔咬條撚再逃走
好想叫女朋友含果陣試下咬 但又驚痛死

細個望住呀媽煮飯好想伸隻手入個明火爐到試下比火燒

喺ICC頂樓跳落去

勾引男性朋友扑野

種族清洗蝗同蝻

同我得唔得

統治香港

係香港玩國定殺戮日

想同岩岩16歲靚妹啪啪啪

冧香港國元首

想知冇野食，食精可以生存幾耐？

要做(中國)國家主席先得

Me too

想掉低老婆
人間蒸發

東星耀揚呀？

我想屌孖妹 一次咁多就夠

想浮出海 睇下自己幾時會死

做過精神科醫院好多年
完全唔認同!!!!!
亂咁講 要幾癲有幾癲呀
你估多床位咩, 悄微正精啲啲咁多都一早踢你出院啦

typo sorry
正常

想將全香港所有gay佬送哂去非洲

撘飛機打開機門 好想試下俾風拉走

咁佢哋會唔會傷害啲醫護?定只係純粹發癲?

想坐時光機機返到條女仲係處嘅時期，感受吓佢第一次嘅反應

FBI open up

一路向前行一路痾尿
但係唔想整濕對鞋

搞革命黨

揸架機械人阻止人造衛星撞落地球

裸辭

你唔驚真係咬到流血

喺圖書館大嗌

個post 睇到都開心

借撚盡錢走左去

做Av sm情節但做女個個

聽朋友講
佢想放條jer落女同學個水樽到洗jer

想變做女仔 但做唔到

其實我係鍾意女仔 但唔知點解由細到大自己都想做女仔

變性手術就呢世都唔會諗 因為又痛又冇效果

所以有好多人相處落都話發覺我好似女仔 試過有個好fd既男仔會直接錫落我面度 我又會覺得ok 但冇其他感覺

搵黑市賣撚哂啲器官當自殺
啲錢搵個信得過有啲能力既朋友(唔會俾黑市吞左)交俾屋企人

話俾女朋友知佢有幾撚煩

樓主唔好啊
實後悔

想入醫院留院

去法國外籍兵團參軍

我都想坐監
以前同個俄羅斯fd講，好想俾警察係俄羅斯街頭追
好L癡線

唔講出黎，有好多警犬睇緊呢個post

創業

撘狗鐵企係啲坐梗嘅靚女面前係咁下體上升俾佢地睇

respect 小妹覺得你好勇敢

巴打，有咩需要搵人傾就搵我啦

唔上連登

想迫啲唐氏綜合症嘅人去整容

同埋香港人大把錢, 每換一次都fing 1舊水出嚟其實唔難. 恐怖制衡

好正常喎

買樓

想比差佬塔返去審...最好係嚴重罪行例如謀殺...跟住不停撚鳩啲差佬...到差唔多出事既時候就先講其實我有不在場證明...好能正

食2支煙

炸晒全港地鐵沿線同中環既大廈
好似fight club咁

成日搭地鐵見到D妹吓妹吓等人拎報紙俾佢, 我就幻想自己扮拎俾佢, 然後好似撚狗咁飛份報紙走, 等佢咃狗衝去執

送埋啲腐女去

綁起一個人，頭向下望住自己個肚 ，手係肚前面好似捧住野咁。 先剪走佢眼皮 等佢冇得合埋眼。然後係佢後面耳邊慢慢將自己成個計畫話佢聽。 講完之後慢慢剪開佢件衫同褲。然後局部麻醉佢到見到野有意識但感覺唔到痛。 然後係佢心苦慢慢好似解剖咁劏開。而期間佢只能夠直視自己慢慢俾人殺 但感覺唔到痛苦 同時唔知自己幾時死。 一係係嚴重恐懼下慢慢失血死，一係就恢復痛覺痛死。

利申：中學已經覺得呢啲嘢好似係藝術

滅絕人類

肢解。食人肉

食人肉好似會腦退化

去做流產手術醫生

比男人屌屎眼

參加nasa嗰啲火星移民計劃 做第一批火星人

鳩撚屎呢個post見盡人性醜惡

就係驚唔敢做 冇左條j咪

野外露出

簡單啲，係地鐵入面玩正露丸

早睡早起

點玩

我哩個係冇能力做
想試下爆發喪屍病毒
然後生存落去

呢個post有幾多人係回應緊唔敢做呢3隻字
大撚把係不切實際 唔敢做同做唔到分唔分到有咩異同

去Aeon買成嚿三文魚刺身，唔切，就咁成嚿拎住咬嚟食

強姦女學生

好想做社會垃圾，隱青，坐監etc。因為其他人唔會對你有期望，只要稍為進步/改邪歸正下已經有光環。喺香港地做個中間偏低既人先最慘

想睇自己喪禮
想睇下有咩人會黎 會同我講咩
但唔想死住

瘋狂啪啪啪

一刀斬撚死細妹男朋友

坐關愛座坐足全程

哇
好變態

想買一架sprinter van 然後改裝成旅行車住

你已獲得成就: 仆街仔

哈哈

未敢做
唔敢 暫時未做
不切實際可能都係唔敢啦

係未敢做即係有機會做

推翻共産黨，之後稱帝，號令天下，高壓管治支那豬

同支那有咩分

分別在我係皇帝我掌權

咁自禾中心

好多連登子的黑暗面走曬出來

又係你出post要痴撚線想法你自我矛盾

你想嘅同我想嘅有出入
唔一定係我覺得我敢唔敢 我唔會 所以無矛盾

再嘈拉你去斬

強姦樓豬

想爆人菊花定俾人爆？

你敢做的^_^

Come come come

💥🌼

好簡單 只想裸辭

買android機

買xiaomi

去超市推跌晒啲酒

喺銀河當你條女係雞🐔👌🏻

我以前試過砸爛d雞蛋 之後買左佢

咁好 我講出嚟實比老豆老母屌死

想喺街random揀個人同佢握手

我都成日同屋企人嘈交

好想殺撚死我老母
日撚日係到同我嘈
然後又係到迫鳩我屌你老母
想我老母有一日比我追撚住黎斬
然後求我放過佢唔再嘈我
日日就係度嘈
又唔相信我
我屌我老母啊仆街

想有人黎打劫我老母
然後再殺撚死我老母
之後留一筆錢同得自己一個生存

好想組織個家庭生番兩個

拎紅毛泥封住女人個閪

世界和平
宣揚愛....

all in

想死
好想知道死咗會點
係唔係真係變靈魂
靈魂仲會唔會有記憶
係唔係要落地獄

我想free hug！！！

不如試下鋼絲擦??

落身邊啲仆街降頭

想約女朋友個女仔frd 3p

好想唔番工唔搵錢

成世匿係屋企訓同食

去街道大叫

去海旁大叫

去海旁邊飲酒邊喊

暫時未諗到

準時放工

你可以叫師傅唔好斬

利申試過成條叉燒就咁食
一個字：爽

殺晒所有人
得返自己一個
唔洗同人講野唔洗睇人嘴臉唔洗應酬

想試下入冊修練 但唔想有案低

封屎眼

比差佬查身份證即刻高速跑走 睇下邊個快d

我細個果陣老豆買左個千秋返屋企

想騎馬渣劍獨遊天下

點解屋企有位擺有位放

想表白成功

想去哂全香港咁多間老麥

果然好撚癲

相比各位
我覺得自己係好正常嘅想法

斬死再搵人強姦

做貪官

吓，好正常渣喎，我已經係咁

想睇下暗網

番屋企要行條斜路先到個屋苑，夏天個陣真係行到出哂汗又辛苦，小學個陣想叫每一個住戶捐一蚊出黎起條自動扶手梯

當啲車駛過時成日都想攝隻腳比車轆過睇下會點
同埋想將啲透明度低既液體淋係行緊既巴士擋風玻璃上面

坐監唔係咁好受，夏天果陣又熱又焗。又多蚊蟲。 淨呢點都夠你受啦。 你試下今年全年唔開冷氣。 日日響屋企間房度坐咪當測試左囉。 唔準玩手機電腦任何娛樂設備都唔比用。 最多睇書。

到冬天又另一種玩法黎

買樓結婚生仔

流500ml口水再自己飲返

想自己有多重人格

諗到再講

臨死前試下打白粉針，既然都就死，就試下有幾咁嗨

一手揸落人條j度

想收購母校之後賣俾地產商起上蓋私樓

勿相認

研究bb肉放上烤網燒，同普通人肉放上去燒嘅分別....我每次問起，啲朋友就用變態目光望我

其實冷氣我完全無問題
利申環保人士

喂老細食屎

ching我同你有相同諗法

有諗過3P 4P
但現實就不了

有個師兄做咗，入咗冊，佢叫周凱亮

想俾人殺死

但係其實要實行嘅話,眾籌嗰part都幾難下

比首期買樓上車

改變香港

唔著衫行出街

郁就會畀風記記名

-.- 就算入測 都要尊重ching ok?

55

買車
但哪有錢養
一係就做月光族

冇公園果種咁高咁闊，同埋得一個位

果時住舊式公屋大單位，d叔伯結婚移民搬走曬，個廳可以好大

很想到無邊搜索 然後與歲月摔角

i want to die

伸個頭落人地裙底
搭電梯d仆街掛住玩電話阻住一野拍鳩走佢部電話

想做雞

一百米咁撚遠

香港獨立！

失血嗰下已經開始會昏厥，視覺會先變黑白再完全失去，剪眼皮無用。

想係之前中學時拉女入後梯屌 仲要係多p

綁架女明星跟住瘋狂啪啪啪, 要拍埋片

打劫完仲有錢咩？

病左聽日sick leave 唔返工

寫一本全部假幻想出嚟但好真實嘅日記，而日記入邊有一位感情好好嘅女仔係完全虛構出嚟。

等自己唔知點解同幾時失憶時候，睇日記時嘗試搵唔存在嘅佢，仲要用盡全力咁去搵返佢。

但運屍時會被發現

你up乜撚嘢呀？

我細個真係有試過
屋企上下格床
用大毛巾2邊綁實上格欄杆
不過坐上去 搖左幾下 好驚會冧
想解既時候 結果個結 抆唔翻
求我婆婆幫我 等我唔好比媽咪鬧
但都係比婆婆省左一獲

係條街到大叫

人地咁對返你得唔得
可以自己成為一件藝術品會唔會仲爽仲快樂

利申：睇過類似既文，成日都好好奇做果個被人咁對待既時候係咪都好似佢做果時咁好enjoy，覺得自己係為藝術犧牲同奉獻
始終佢對人做又得人對佢做又淆／唔可以會否太自私

想成為別人的藝術品
不過唔係變態果種

好想試下比人強姦
同埋好想感受死之後係咩感覺

死之後可以有咩感覺
除非死之後有另一個世界

強姦晒身邊啲靚女

真係痴撚線 咁多巴打都想強姦 我最多都係想角色扮演果隻 姐係男女雙方都係自願果隻 但模擬情境

黑獄風雲 砌生豬肉

我可以幫你實現第一個願望

試吓俾人斬頭嘅感覺
聽講死之前個頭仲有意識而且好清醒

跳樓梯跳落五級

殺曬啲垃圾高官 強姦犯同非禮犯 連登啲弱智男權撚

你碌鳩幾長?

拎住把大關刀係羅湖閘口，見有人行入香港就劈落去

性奴計劃，捉d女係屋企綁住佢地，每一日玩唔同既女

利申：發夢諗起

俾車碌下隻腳

ching有無考慮寫小說/拍電影
感覺應該唔差